有無人開唔到IG？

如題

無

推

Ios?

開唔到

An 都係咁?